\section{Objetivos}
	\begin{enumerate}
		\item Realizar dos placas distribuidoras definitivas.
		\item Revisar y probar los drivers para los sensores de ultrasonido.
        \item Hacer una evaluación parcial del proyecto contemplando el tiempo restante del año.
	\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
	\item Se trató de hacer el diseño de la placa de interfase, pero diversas cuestiones llevaron a que se demorara y se discutiera el diseño. Se resolvió dilatar un poco más el diseño para garantizar una placa que contemplara estas cuestiones, y que no haga falta revisar nuevamente.
	\item Alejandro revisó el código dedicado a los drivers del ultrasonido y corrigió errores. Falta hacer una prueba definitiva y ajustar el código para que maneje los cuatro sensores.
    \item El grupo entero se reunió para hacer una evaluación global de la eficiencia de las actividades del proyecto, y replanteó las del resto del año: el objetivo general es tener dos plataformas funcionando (motores, encoders, sensores IR, sensores US, comunicación) de manera que puedan interactuar una con otra. Los objetivos particulares para concretar ello son los siguientes:
		\begin{enumerate}
			\item Finalizar drivers
	        \item Rediseñar la placa de interfase, armarla y probarla
        	\item Armar las plataformas completas
    	    \item Diseñar una tarea de alto nivel que haga interactuar a las plataformas
	        \item Documentar el Hardware
        	\item Documentar el Software
    	    \item Documentar lo metodológico
		\end{enumerate}
	\item Se asignaron tareas a cada integrante en función a estos objetivos particulares.
\end{enumerate}

\section{Tareas}
	\begin{itemize}
		\item Sergio: Metodología; documentación
		\item Pablo: Metodología; documentación
        \item Alejandro:
        	\begin{itemize}
				\item Arquitectura de SW; documentación
				\item Drivers para encoders; documentación
			\end{itemize}
        \item Juan Manuel Gabis:
           	\begin{itemize}
				\item Drivers para sensores US; diseño y documentación
				\item Planos mecánicos; documentación
			\end{itemize}
        \item Joaquín:
            \begin{itemize}
				\item Drivers para sensores US; diseño y documentación
				\item Placa sensores US; documentación
                \item Metodología; documentación
			\end{itemize}
        \item Juan I. Basile:
            \begin{itemize}
				\item Placa distribuidora; documentación
				\item Placa sensores IR; diseño y documentación
        	\end{itemize}
        \item Nicolás: Placa distribuidora; diseño y documentación
	\end{itemize}